{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55467&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진해 HOTEL the K"
    },
    "text": "1. 文字数を増やしてください。 許可された文字数を満たすために、元の文章の文字数を増やしました。 2. 3.すべての文章は、改変することなく一つの段落に統合されなければなりません。 4. 列を変えずに一つの段落に合わせてください。 すべての文章は一つの段落に統合されなければなりません。 5. 宿泊施設紹介:オープン周年記念ホテルは宿泊割引券を贈呈します。 これが利用できる期限は2020年9月2日から3日までです。 宿泊利用のお客様には、再訪問時に利用可能なクーポンもプレゼントされます。 貸室は含まれておらず、駐車場は計50台を収容することができます。 釜山新港国際ターミナルまでは2km、自動車では2分の距離で、釜山新港湾コンテナ埠頭までは0.5km、自動車では2分の距離です。 釜山は2.2km、車では3分の距離、鎮海市外バスターミナルまでは6km、車では5分の距離です。 鎮海京和駅までは5キロ、車では5分、鎮海までは9.6キロ、車では5分の距離です。 釜山金海空港までは4km、自動車では5分の距離で、釜山新港駅までは3.5km、自動車では5分の距離です。 追加でお知らせする点は、全客室は2名基準であり、人数追加時に10,000ウォンが追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの利用可能な期限はいつからいつまでですか？",
            "answer": "宿泊割引券は2020年9月2日から3日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "再訪問時に利用可能なクーポンは何ですか？",
            "answer": "再訪問時に利用可能なクーポンもプレゼントされますが、具体的な内容は不明です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は計50台を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "釜山新港国際ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山新港国際ターミナルまでは2km、自動車では2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山新港湾コンテナ埠頭までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山新港湾コンテナ埠頭までは0.5km、自動車では2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山は2.2km、車では3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "鎮海市外バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鎮海市外バスターミナルまでは6km、車では5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "鎮海京和駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鎮海京和駅までは5キロ、車では5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "鎮海までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鎮海までは9.6キロ、車では5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山金海空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山金海空港までは4km、自動車では5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山新港駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山新港駅までは3.5km、自動車では5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "追加のお知らせとして何がありますか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、人数追加時に10,000ウォンが追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 429
    }
}